夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

Ok

我都想訓得著